(突發）慈雲山恆生櫃員機情況

... 死圖

up 唔到 咩事

你張圖尺寸太大(3024X4032)load唔到！

恆生點解會比人攪？

[行動post] 終極大整合，裝修全攻略

[裝修師傅入] 唔好亂接Job，入嚟睇吓我條List

我諗係恐慌

一陣出緊急法沒收資產

中美貿易戰 要花好多錢的

排隊渣

聽日緊急法唔比ATM運作

拎錢呀

“ 今天，深圳公安举行了“亮剑”夏季大练兵，上万名警力参加，海陆空联合，模拟驱散黑衣示威者「示威者高举“还我血汗钱”“违法欠农民工工资，良心何在”等标语，高喊“还钱”口号，不断示威前行。暴徒不听警告，用砖头、木棒，冲击警方队形。”

视频里两个标语：“你住高楼大厦，我却肚肌无食 ”“还我血汗钱”

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對商戶造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，站在香港人一方，或至少唔再支持政府、警察。

請推我個post以了解當中嘅行動策略。

應該係匯豐問題捲到恒生到
我旱兩日開始, 見到幾間匯豐ATM 機都無錢禁
所以啲人唯有去恒生禁

銀聯機無錢禁咪去hsbc

撳哂未
張相幾點影

同樓主差唔多時間落去 樓下匯豐冇曬錢㩒 中銀落曬閘

半個鐘前

屌， 百佳都冇開， 想落去買下餸姐
好似打杖咁

街市仲有野買 快D落去啦

恐慌性提款

去完啦， 我想煮下西餐都冇
個街市逼撚過維園年宵

應該去恆生外幣機禁哂美元？

樓下7仔既ATM機沒哂錢按

外幣機冇晒錢啦

學者梁啟智開左個Twitter幫助國際線嘅手足，大家快啲入去推爆佢！

（手動轉第15次）

銀行都走資

青衣ATM 一係禁晒, 一係大排長龍

擠提呀on9仔

琴日我已經係巴士打比屋企人
大大聲叫佢地炸炸林禁錢

今晚慈中嘅食肆係咪會開㗎

尋晚放工6點左右, 美金個條隊排到好長
其他外幣機無人排

未禁呀屌

各區都有類似情況？

有 黃埔 HSBC 條隊愈黎愈長

好多部都無得㩒

緊急法可以沒收資產
快啲走呀！

純粹D人驚真係緊急法充公資產或者提款外匯管制,真正開始全民走資.

惠康都排長龍。

周圍都係 宜家唔㩒 好快冇得㩒

寶琳都一樣 所有銀行除左恆生同匯豐有
其他都冇哂港紙禁

將廣間恒生都係咁

擠提姐

一出緊急法 全民走資 不分黃藍
仲勁過係連登吹雞叫㩒錢

樓下恆生機冇錢禁。反而中銀仲有

彩雲有

屋企附近商場
匯豐恒生機大部份無晒錢㩒
一係就打蛇餅排隊

去Aeon買啦 有開

一早㩒晒

樓下中銀atm關左佢話被破壞

排到去冇錢

攬炒之母777

10點朝早已經有人龍

新蒲崗表示條龍圍住間鋪轉左個圈

D腳？

樓豬
我見到你

咁先係啱既方向。恐慌係政權製造，唔係抗爭者。抗爭者依兩日唔使再大做的咩，文宣方向都係專講緊急法就得。

藍絲一講到錢就驚

真係有可能
話你協助恐怖組織就沒收晒

政府講嘅嘢零可信性
更賤換咗個政府去食言都仲得

宜家咁既情況, D人求其出個WHATSAPP吹銀行點點點, D ON9藍屍都會信

早換美金水位靚好多
搞離岸資產嗰陣都好小人

發現撳到冇曬錢既櫃員機，可以打上銀行熱線報比職員聽，講番機身編號同位置，叫佢派車黎補錢架
例如恒生可以打2997 2112 ，廿四小時熱線黎

勿相諗

認

今日冇人排隊嘅ATM得一個原因，就係冇晒錢

和里㩒

保障自己

排長龍姐
其實係好多人見到人地排都跟住排

好撚白滑

緊急法，10.6行動迫在眉睫——入嚟話你知而家要點做

而家係打緊WW3

今日12點，應該係政府入貨，7.839x

最後幾個唔知仲有冇

我就唔知啦，我剩係知之前咁落好多幾個月都唔洗排

我屋企都有儲備
當然有得㩒都會照㩒

慈雲山啲人港豬到仆街

吉仔星期六日下午茶時段仲係長龍

因為中心冇啖好食

岩岩早樓主去 禁左 三張6萬 無事

其實米線陣都唔好得去邊

岩岩下午茶個陣冇人WOR

藍田 hsbc全部冇錢

我三點經過見到滿人加長龍喎

終於有

撳錢啦

一早得番天橋恆生有

唔係講緊慈雲山吉野家咩 我同一時間經過好多吉位wor

平行時空？
咁岩你果時食完走哂掛
但係買都係長龍 藍絲區真係冇計
不過今日360唔敢開

慈雲山好多蝗同藍絲

有冇打上HSBC講低機身編號同位置？等佢補完再撳過

有加藤屋 有薩莉亞